各位兄弟姊妹 如果比屋企人趕左出門口/離家出走

唔洗驚，即管上黎求救，我一定會幫你地，撐住！

我無野講

我無野講
我要見律師

推

唔洗驚即管開聲求救

唔洗驚影響到人

我好凍